英國為咗禁止中國吸食煙草發動鴉片戰爭

你老味，教育學院先至係教師既真正level, 不服來辯

屌，管好自己隻六號先啦

你up mud 春